日本仔啲新聞真係做得好深入

為咗個面具去埋中國搵工場，痴撚線

東テレ
NHK

日本人真係好尊重大波姐

借個靚位
其實勇武，是你，和我

連黃藍店APP都有介紹埋，痴撚線

值得香港傳媒學習

ワールドビジネスサテライト一向都算係高汁嗰批節目

唔係洗咩亞洲第一

打中國以少勝強

日本人好利害矮仔又瘦都打到中國仆街

好撚高汁

無追開，岩先睇到嚇撚親

呢個日本仔都好有心成日飛過來香港採訪

日本叫「專業」, 香港叫「份工」
不限傳媒
人哋每個行業都有code of conduct

啲翻譯

日本傳媒D新聞報道真係多角度

唔關事，未有區選前佢都有黎

反日

但係有好多日本仔都好on9
好似與世無爭咁
包括年輕人
可能佢地D環境真係太摺
資源多到鎖國都唔怕

push

Yes sir!

發光果隻好靚想買係咪要問返啲日本記者 我本地人都搵唔到喎

呢條都好睇

睇人，識兩個架仔架妹有關心，畢竟唔係自己國家既事，唔關心都正常
但上咗年紀個堆就好多都有留意，仲知得多過啲藍絲

我係日本amazon見過
淘寶可能有

國定殺戮日識著燈個隻幾靚 有無人知邊到買？

架仔都識追住班老人院票黎問

香港傳媒

日本人好尊重av女優

邊間

番茄🍅師兄

日本有啲新聞節目係做得幾好
不過日本人generally都係好撚政治冷感
就算有關心都係左膠 暴力潔癖

六月之前大家都屌鳩九十零零後飲喜茶食海底撈啦

拉

入去like

咁點解日本唔吹奏大波驊

樺樺肯下海，大打熱女片拍，屌到佢閪都損

大把

但係啲人鍾意插佢波罅多啲

其實香港都有唔少呢D後生仔女
真係唔知個世界發生乜事
淨係食雞打排位
仲要係到今時今刻都仲係咁
一係就關人撚事
一係就藍到仆街

幸運嘅係呢場革命
迫使好多人思考
而且進化得好快，尤其後生仔女
而拒絕思考嘅人，永遠都唔會思考

某程度上人地都叫擁護緊自己既文化
日本仔既奴性已經深入到文化層面
知道錯都覺得唔可以改

有d日本仔真係好on9..

日本好多制作公司係好接受大家比idea佢拍咩。
插波罅應該唔成問題

我可以話畀你知仲有一部分人係咁

日本我都唔知點講啦
佢地英文唔好
而且佢地摺係國內又過得唔錯
又多野玩多野睇多野食
所以睇唔到危機

其實佢地情況同香港有相似部分
民主係由西方國家給予 唔知其他人付出幾多先換到返黎
好似細路不知柴米貴
大大下先知中伏先珍惜

面具廠個男人最後一句嘢係點解？
係咪話戴面具示威係無罪

人地點同我地呀，我地有支共咁大個危機係人都醒啦，日本仔一早過晒追求民主自由而打生打死個stage啦

1

又真係估唔到走埋去大陸工廠到

仲有好定型
唔同年紀既人只可以做特定既野
例如中年男人排隊買奶茶會俾人放上網話

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

好詳細

快速版新聞透視

日本媒體做得好
但日本仔對民主抗爭冷感

NHK

日本仔連屌閪都懶，仲可以點

我反而覺得佢地國家嘅國際政策太內斂
美國歐盟嗰種全球戰略
令到多咗人留意國際政治

當然都有好多鄉下佬嘅， 好似美國南部咁

個翻譯仔真係唔夠積極

好應該帶個記者睇旅遊巴掌心雷

要鍛鍊身體
keep住操fit自己

武士道精神令佢地以一敵十
係理大手足身上可以見到有武士道既影子

呢個真，佢地真係用個心做佢地份工
所以點解佢地啲廁所咁乾淨
煮啲野又咁好食

正常新聞節目係要有咁既深度
係香港新聞台做得hea

你係咪藍店？
唔係好知你講咩

咁香港電台都ok嘅
不過cctvb就…

用啲字眼都準啲

唔好再叫建制派 叫親中派

呢個真係好深入
仲逐個訪問投票既人

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

邊間，我都想幫襯下

笑鳩日本仔政治冷感有乜謂
畀你有日本仔嘅生活你都寧願做港豬唔去食催淚彈啦

件廢老啞撚哂唔識答仲影記者相

武士道精神都要有腦架

日本世俗無形框架

icable新聞都會自我審查

返翻以前嘅連登 好感動

Lm

面具好靚, 邊到有得買

我睇IG，睇日本D綜藝
覺得D JK真係好似唔知出面發生咩事
淨係識玩抖音啊 去迪士尼 睇韓星追46 飲珍珠奶茶咁
同埋佢地中意既野 文化都同上1代係可以差勁遠咁

堅好笑

求真派

其實外媒不嬲都係用pro-democracy 同 pro-Beijing分

Impressed!!!!

Lots of things which HK media can learn !!!

They used critical thinking to CREATE loads of questions for analysis , then go out to GET ANSWERS using their camera!!!!

It's PROACTIVE , not REACTIVE !!

日本仔幾時有理過外國既政治？

有喔 大家一齊運動喔
場仗未打完架

有返咁上下年紀啲日本人會關注，後生就少啲

Push

推

$5隻之麻
好神秘咩

收皮啦5毛

Yes Sir, 你同你口中所講既日本仔冇分別 sir
想問下你大sir個屎眼好唔好食 sir